肺炎一事，東亞最優秀國家排名大洗牌

最優秀國家：北韓，第一個宣布封關，中招者鎗決，真正亂世用重典
第二名台灣，第一個禁止口罩出口，目前為止只有一個死亡個案
第三名南韓，反送中一事鹹魚翻身谷底上神枱，之後肺炎捐錢捐口罩，自己爆到七彩，光環已漸褪色
之後到香港，唔靠政府民間自行抗疫
.
.
.
尾二為日本，反送中一事盡顯日豬本色，昔日神枱已落，「武漢頑張れ」再加肺炎郵輪一鍋熟，淪為二流垃圾國家
最後一位，支那，當「支」無愧

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

澳門
連續18日無新增

澳門都係國家？
同我躝返去大灣區共享支那榮譽啦

對日本好撚失望，奴性仲勁過支那人

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

推

南韓幾分鐘前先公佈今日確診case double

有反送中光環，暫時可以頂多陣

分析得唔錯

唔知幾時日本人先會光復呢

隻澳門狗又打飛機
等睇一陣間連登兩大澳狗毒瘤玄學大屍尖乜鳩同隻朱智賢又入嚟打飛機

東亞咁少國家
計東南亞預埋泰國印尼馬拉好玩啲

d毒未散到去，好難有咩可以比較

封關同禁口罩吖嘛

新加坡一係包尾一係尾二，屌你隔個海都中咁多，仲要串柒柒。

池袋革命

你當我大蒙古汗國留架？

韓國係政府出事
民間冇問題

連登仔最鍾意反韓崇日
但其實由反送中之前都好
韓國人係成個東亞黎講最崇港、最鍾意香港

快啲走，個兩隻支那澳門狗又要衝入黎打飛機